saber fate/grand order 隻deluxe figure

想問下邊度有得賣而個價唔會太高

都係交易GROUP見過 1600-1800

現貨信和應該無哂

咁貴

有間有不過差唔多1900

後追仲咁多要求

訂時原價都好似1500啦

清我都入左手鳥

條毛好易甩

唔係掛 利申未開箱 無位

呢啲真係貴到hihi

買左個

蓄左好耐前錢 日日食屋企

有屋企食真係好

個盒大到我唔敢拆，冇位放喇

巴打買左幾錢
我訂左未到

米青訂$1478

買左$1800

癲 成日話無錢

我又唔係大帝，買完咪冇

有台仔已經收到補件，有問題既披風有得申請